是日午餐 雞扒肉燥飯

個心心咩事

無
隨便加
style野

💩

塊雞排生梅毒？

肉燥呢？

肉鬆
勁香

係飯到 mix埋左

雞扒仲要係幾塊黎

好DRY下

慘過食屎

勁好食